有無巴打鐘意自己條女比人𥄫?

成日都想佢著到條裙好撚短或者透黑bra竹街比人𥄫
好撚興奮
有無同好?

出街比人𥄫
打錯字

畀人屌埋會唔會仲爽？

比我

男人老狗仲著咩裙

俾張圖巴打𥄫下

唔會, 你老母比狗屌就爽d

你係鍾意就即刻擺你條女D圖上來啦, 講咁多做乜

樓主嗰個咪又係FF出嚟嘅

咩叫出街比人𥄫呀?
睇圖叫𥄫呀?
𥄫幅圖呀?
我係問有無同好, 唔係就呢度無你嘅事啦

唔太鍾意， beside, 我將會見ssa, 有咩處境題要準備？

中意女朋友出街著得保守
係屋企唔著衫畀我睇

正常男人

如果有個客拖住條女嚟問你野, 條女露曬北半球, 你會點做?

同個客單獨去另一間房答問題？

ssa邊有房比你

行開第二邊， 因為私隱權問題？

點樣關私隱權事?

師兄， 咁正確答案係？

樓主快啲約條女出嚟然後著到好似你咁講
大家一齊出嚟𥄫你條女

NTR

另外什麼事是社會保障計劃外的服務？

正

其實唔介意條女比人𥄫嗰啲人只係覺得條女夠正 比人𥄫好撚威
真正愛條女嘅男人一定好介意